大丈夫寧可玉碎 不能瓦全 止蝕唔係大丈夫所爲

一係賺，一係等到跌到 0，先係真正男人大丈夫

會蝕得好傷

大丈夫會怕傷?

蝕到流晒眼淚

一日未除牌都未輸

寧願好似漢能、輝山咁完結，亦唔能夠貪生怕死！

受過傷
先知道要堅強

技術性調整啫

係，等緊2800 跌到0

2018

All or nothing

君子不立危

君子不立危牆之下，走左遲D返黎

而家呢d市計一賺10%就即刻加注谷撚盡佢

1137
為社會公義硬食$4 貨先係真漢子

3.97

你買既唔係股票而係公義

樓主好似止蝕左699

好撚似師父講緊野